［2-1-2020］股市直擊+波神信眾區

D7PCBCPOPO

4c dim c eu & au?

支共又送大禮啦

最好啦
沙士仲未有一個好嘅方法去醫

究竟蝗種人可以有幾毒

有冇deep learning 友
GRU 好似唔多準
但LSTM 又睇唔明
點算

武漢航班查神祕肺炎 乘客：這人有傳染病(視頻)

消失一個人=少一個案例

班藍絲唔好帶口罩呀

NO LA...咁LUN愛国應該親身上去救災

星期二出事依家先講

必7星中海馬, 點組好

如果想防沙士，普通口罩都已經夠做

唔進 同箏龍混組
中間放千鳥/水暗海馬 SABER 水著暗魔女 解覺醒之類

不過可能要諗諗計擋裡三針石川先制

GAP撚夠未

WHEN SIN YAU DUCK CHOW SABER

電影日本下個月上....快架喇....

OK SING

DMC夠話JOR成年